[
    {
        "randomId": 111
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Isahani yaguye ingese",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Ivunja mu kirenge",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    }
]